點樣復合

有無實例

無 唔好諗

送口罩

唔好諗
你唯一要做嘅係報復
對佢幾好都唔會有用

有冇諗過人地想唔想復合

唔好諗喇
好好休息吓
之後再出發啦

就係尋晚 我同佢一齊返了